話理非非就會有民主嘅人，我屌你老母！[內附義士注意事項]

見到有人話廿三條冇衝擊，14年冇衝擊，政府有聽我地聲音。屌你老母我果時食果啲催淚彈係譚仔大辣嚟咖？今日再唔出街，以後你想出都冇得出，你想用自由去換杯垃圾喜茶就唔好去啦。
想衝嘅人士麻煩等自己人向後走左先，唔好tk自己友，無論衝定唔衝，都係自己人。唔好係唔係都衝，我地有嘅係人數，企親喺隔離嘅都係戰友。
依家出去都唔遲，仲望，出門口啦？

義士注意事項

【長期置頂】69反送中遊行須知整合

［抗爭手冊］End game前準備

[犬隻貼圖區]貼下大家見到既便衣犬出黎

雨傘比人拉過，想分享重要幾點，各位手足不幸被追捕可以參考

槍口一致對外

不要分化
不要懷疑隊友

有人被捕立即群擁而上集體救援
勿比機會警犬單獨拉走同伴
一切行動必須群體出發

歡迎補充
香港加油

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9日 反送中大遊行 現場報導

警犬已封鎖大量地鐵站，請仲未出門口嘅各位mon post 睇下點join

維園14.15.16號閘已開放！

有義士已經自發入左高士威道東行線，附近嘅人可以去幫手

Push

鵝頸橋底已出紅旗，大家小心

69tg公海，咩人都唔好信

各廁所，急救站等

而家出門口仲未遲，仲望，出門口啦！！

友人轉發以下綜合資訊
👇🏻👇🏻
夏天遊行必備
【 *基本設備*】
淺色易散汗衣服、舒適運動鞋
雨具/防曬用品
足夠的飲用水＋冰1支（可提早一晚放入冰箱雪成冰）
抺汗毛巾
電話叉足電（備後備電源）
電風扇仔

人有三急
【 *沿途洗手間*】

遊行路線～途中可使用洗手間位置：
1)公理堂@一樓有chapel同廁所
2)大有商場@幾乎每層都有
3)公理堂@除左一樓有chapel同廁所，其實大廈裡每層幾乎都有廁所
15F基道唔使key
14F自修室可攞匙去toilet
4)大有商場對面德業大廈@ESF learning Centre, 2/F，星期日下午去到1600都有堂，廁所（在Centre 外不用匙）應該唔會close
5)恆隆中心@6-7/F是旅行社，供公眾人士用，平時毋須需key 去toilet
6)東角中心@上樓商舖
平時不需要key的，星期日有d眼鏡舗營業
7)Regal hotel 萬豪酒店，地下及上層食肆都有toilet , 平時任何人也可隨便出入
8)sogo@不是正門入，東角中心側有lift直接上高層，21/F 等等，均有洗手間
9)皇室堡@高場的公共洗手間
10)循道衛理香港堂
11)渣甸大廈等等@軒尼詩道沿途building上樓專門消費及營商的商業大廈，其實都可以上去，有d不需匙，其實話有需要大都可以借匙
12）金鐘站上面海富中心商場@二樓有廁所

為香港出分力，也不要忘了為地球出分力
【 *水站及回收站*】

位置
▪一號站：銅鑼灣地鐵F1出口
▪希慎門口公民黨補水站
▪二號站：渣打銀行修頓分行
▪灣仔電腦城公民黨補水站
▪終點站：政總廁所

灣仔支援站：
笑麵虎車仔麵 (灣仔皇后大道東94號地下)
- 開放時間：1500-1800 (睇情況延長)
- 可休息、補水、簡單食物、洗手間、急救、回收

站做乜
▪一號站：
。補水
。提醒回收站&水站位置展示板
。(冇回收)

▪二號站：
。補水
。回收飲品膠樽&罐 (飲晒先收，紙包唔收，唔使分蓋、招紙)
。提醒回收站&水站位置展示板

▪終點站：政總廁所
。回收飲品膠樽&罐 (入廁所沖過水先收)
。提醒清潔回收展示板

*其他免費免廢加水站*
香港中央圖書館
利園二期
怡和街麥當勞
波斯富街 美心快餐
景隆商業大廈1樓 工聯會業餘進修中心
登龍街40號 毅成戶外用品公司
東區商業大廈5樓 工聯會業餘進修中心
廣生行KFC
莊士敦道 吉野家
修頓中心2313室 保護家庭及兒童服務課
修頓中心24樓 家庭生活教育資料中心
修頓中心2201室 社會保障辦事處
修頓遊樂場
警察總部警政大樓12樓 牌照事務課
夏愨花園
統一中心6樓 香港大學專業進修學院
統一中心8樓 香港城巿大學專業進修學院
海富中心 大家樂
海富中心 KFC
海富中心 麥當勞
海富中心3樓 香港大學專業進修學院

【 *急救站* 】
遊行當日會設有急救站，大家如有不適請找救護人員協助！

急救站位置：
維園草地：紅十字會
中央圖書館：紅十字會
怡和街/伊榮街：聖約翰救傷隊
堅拿道天橋底：聖約翰救傷隊
杜老誌道休憩亭：聖約翰救傷隊
莊士敦道休憩亭：聖約翰救傷隊
修頓球場家計會：聖約翰救傷隊
分域街衛理中心對開：聖約翰救傷隊
正義道：聖約翰救傷隊

啱啱軒尼斯同杜老誌道交界有人扔雞蛋, 雞蛋係樓扔落黎, 有個女女中左頭, 大家小心, 開始黎料喇

6點半了

義士開始出嚟，推

行動未完，仲有12號，